喺你唔知情下，試過俾自己老母執屋掉過乜野重要野?

小學紀念冊
中學班相
學生回憶全部冇晒

早排試過撕左我張貼左幾年既poster落黎
好彩後尾喺廢紙堆搵返

鋼琴

成部大鋼琴?
好難問都唔問就咁掉喎

功課 成件垃圾咁鬼知咩

創意台

佢話屋企冇位 想多啲空間

其實佢成日乜都唔問就扔
我都同佢嘈過好多次
衫褲鞋襪耳環護髮油都成日扔

中學校服

佢話捐左佢 我咪留低一套夏季其他捐哂
結果之後佢扔埋我留低個套

校𧘹放左係另一度 就剩低返佢了

屋企冇地方永遠都係老母亂掉野既萬能理由

一百蚊美金

呢d女
俾我娶着佢
dump我d野
dump我細路d野
我dump返佢落街
得罪都要講句
點解d女人咁鍾意dump野
問都唔問
又唔阻到佢
細個俾老母掉毛公仔
大個一定唔會再俾女人咁對我

中學last day，成堆同學係校服上簽名
隔一兩個禮拜發現唔見左，老母話：咁花點著呀，我掉左啦

細個試過俾老母掉自己野真係好易會有童年陰影

老母永遠唔了解咩叫校園生活

有部舊電腦
同一部差不多size既M箱
因為執屋問題放到泊埋一齊
我朝早話會扔個舊電腦 夜晚返屋企會扔
結果返到 老母扔左我個M箱 話「電腦與其扔左去 不如俾我賣俾收賣佬啦 拿 20$ 幫你賣左喇」